[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (10)

繼續討論強勢股

晴巴 睇緊285 同1918 。285會唔會受2018影響睇定先入好?

劉明

睇定就冇位入ga喇
我就係失敗例子
轉左買200

460是咪已死

有冇人仲揸緊291
一野爆頂

長線唔死啦

3383

見佢浮浮沈沈左幾耐下
3.4-3.5之間

之前太偏重於科網股 以至於2018 出事時硬食 依家會分散d 當然有貨都可以keep 住先

前期強勢股見頂調整後反彈
內房/資源/汽車代理股
2007 3383 1918 1813 884
1728 1293 3836
資源睇多陣先
買入位自己決定

$3.5 應該要止賺
近期買既話都係睇$3.5上唔上得番

3.5大阻力

板塊有資金流出
亦都受2018 波動影響
285要入都等回調

強帖留名兼謝晴巴指引

400跌到仆哂街 晴巴點睇400?

早應止蝕

妖妖地 比我會今日內了結

又比人狙擊, 停牌算啦

$科通芯城（00400）$午後遭遇沽空，現快速跳水，跌10％。注：烽火研究發布沽空報告“橫跨10年的世紀騙案”進行狙擊，認為其只是又一家瑞銀為大家帶來的造假公司，估算科通芯城每股價值0.53港元，對比現時股價有95％的下跌空間。

又比人話造假

Igg又跳水？

一早都講飛刀不可接 400又出事了

我3.7入左

是咪要斬

上星期已走

400

繼續推介
1728, 323, 3993, 763, 2607, 179

加多兩隻291, 3303

我自己就買唔曬, 暫時得763, 1728, 323

頂
今朝上到12無走

小弟都推介一下, 有錢齊齊搵

1137, 3836, 696

400 23%

400已停牌

第一次買股票買400 就輸左幾千蚊 應該點做可防止同類情緒再發生

仲有冇火炬手...

停埋牌

走左未! 未走既真心有可能total loss....

發生咩事 原來上星期799大跌既元兇係400

止蝕呀巴打

400 2018

依家想走都走唔到

又比人狙

who is the next

細股有排停....

比人話1蚊都唔值

臨尾好似好多人入貨

走左喇 走完之後兩分鐘就停左牌 好彩
今朝見到佢10.3果陣 有諗過放唔放 之後無放到搞到依家咁

係我對隻股票基本面未夠了解 定係呢類算係特發事情冇得避免? 各位巴打可唔可以指點下我

你個名

其實上星期突然大插+大股東無啦啦回購呢d多數出事...

呢隻股既基本面係假數喎

其實睇番佢橫行左好耐
一直都喺10天20天線下無突破
俾我已經唔會入
上星期四插10幾%已經俾左警告你

內險版塊都算強
點解財險唔郁

應該改便牛柳

頂我都係 重要走唔到

將啲錢射落海

財險同2628 2318 既範疇唔同

幾千蚊唔算多啦

今次唔知停幾耐

撈底

瑞聲最多衰哂related party transaction, 400係接近全部都係假

分散投資
不要重注
止蝕
飛刀不可接
不撈底

2018 都尚算非戰之罪
400 有跟開呢個post 應該唔會有貨

前個星期有回購 今日就出事

我10.9入左igg
應唔應該走

比係我會避一避 接二連三出事唔知仲有無其他

咁gg啦 落海都執唔返

晴巴 請問飛刀不可接係咩意思?

400做乜啊又 點解到佢嫁

上左12就應該走啦

喊出黎

400真係一次輸返哂之前係佢身上贏既數
好彩停牌之前下定決心斬纜
之後佢升唔升都唔關我事
科網股真係唔敢再掂

鞭一鞭先

怒插落黎既股唔好買...

今朝衰貪心
諗住會再上
但見佢企唔穩12
點知食完lunch 11.2

你跟james 學下野先 唔好落場住

跟james炒弱勢股撈底fatfat

怕什麼

請問係邊位黎?

笑撚死,COME ON JAMES

james哥都唔識
出翻去

科網股依排冇得抖

#56果位大神
靠炒igg響朵

下隻停可能1357
睇佢今日肉酸到

即放啊頂

呢隻鬼撚到

1357咁妖都掂

唔係放
係根本唔應該入唔應該持有
巴打唔好炒高風險股啦

唔鬼你唔入既又會

有冇啲可以比我回氣嫁
蝕到入肉

3836

當買教訓..

你不如洗個面冷靜幾日先再睇市
而家入如果回少少你會謝哂

越心急想回越輸得多

1357 無實業都可以買咁大
跟風炒真係傻散心態

有隻狗就算話想收返舊屎我都唔會因為咁睇好舊屎

google apple可以掂

之前恆大都回購左好多日

而家仲有 1818 1918 3836 同1317係手 應該要點部署

同問3836點睇

恆大係同緊外資打，加上恆大許總識好多人，根本唔射你D 外資沽空

晴巴點睇2689
我覺得似整固完再上

1918尾市

1357 根本唔應該掂

點睇

不如睇左呢份先

烽火研究：科通芯城橫跨10年的世紀騙案

400 沽空報告

1． 一個從不更新、無法瀏覽一周及流量接近零的線上平台
從四月十八日至四月二十六日，一直無法瀏覽更無任何維護。及硬蛋網相比其對手在流量排名敬陪末席。自2014年上市起鮮有更新，並充滿漏洞和錯誤。所謂的創業家物聯網平台硬蛋網更是充滿看似由內部員工所僞造的假項目。我們相信科通芯城聲稱的216.5億人民幣GMV大部份是虛假的。

我們觀察到在整個 4 月間只有 3 個衆測或衆籌項目（第二及第三個實質上是同一項目，只是一個為衆測，另一個為衆籌），同時網站流量亦極低（少於百個申請人數）。我們無法理解為何一個月均新增 930 個項目的平台在4月只有3個衆測或衆籌項目。硬蛋的情況更與其他中國創新平台如京東金融等産生巨大對比。

2.工商檔案與披露數字有重大差異

我們取得了科通芯城的工商檔案，並發現其工商檔案上的收入數字與年報上披露的收入數年有重大差異。即使我們在使用最保守的假設下，工商檔案所引申的收入數字僅僅是年報披露的收入的四成。而且，工商檔案上的納稅數字也只是年報上披露的內地所得稅支出的三成，進一步確認科通芯城虛增收入及利潤。

3． 表現遠超行業，增長率及回報率也是同行望塵莫及

科通芯城的股本回報率近四年來一直在20%左右，遠高於同行及很多的其他行業。其收入和凈利潤的增長率也是遠勝同行。科通芯城指出其高增長率是因為線上平台的一站式服務帶動，但我們已在第一點中證明其所謂的線上平台只是一個騙局，我們認為如此高速的增長是虛構的。

4． 凈利潤與現金流19億人民幣的差距

即使在凈利潤的高速增長下，公司的經營現金流大多是負數及遠少於凈利潤。從2011至2016年，科通芯城的凈利潤總額為12.3億人民幣，但其調整后經營活動所得現金僅為負6.7億人民幣。相差的19.0億人民幣大多是由貿易及其他應收款與存貨組成，而貿易及其他應收款與存貨的增長率比凈利潤的增長率還要高。科通芯城的前身，CogoGroup亦有類似的現象。如我們所料，科通芯城及CogoGroup十二年來也是堅守零派息的政策。

5． 可疑的股本回購而回購的股份大多來自數個戶口

公司一直使用高價回購股份作為回報股東的藉口，但我們在CCASS的分析顯示大部份的股份回購其實只是來自數個戶口。這些戶口究竟與科通芯城的控股股東有什麼關連讓人高度懷疑。我們認為這些高價股份回購只是用來協助控股股東的友好人士高位減持。

6． 於美國上市並惡名昭彰的前身CogoGroup

大部份今天科通芯城的資産也是來自其前身CogoGroup。CogoGroup於2004年於美國納斯達克借殻上市。其后控股股東在CogoGroup業績蒸蒸日上時從72.6%減持至32.4%。我們在期間發現衆多可疑的交易來將現金從上市公司轉移。經歷多番資産剝離，今天CogoGroup尚在極度不流通的美國場外櫃檯交易系統（OTCBB）中進行交易，股價更低於0.1美元，不足當年曆史高位的百分之一。

7． 無産業投資者問津的配售

科通芯城在2016年9月完成配售新股。雖然有大股東的保底，理論上除了在大股東破産的情況下投資者才會錄得虧損，但該次配售仍然認購不足，更沒有任何産業投資者的認購，顯示了産業投資者對科通芯城悲觀的態度。

綜合考慮上述證據，我們認為科通芯城只是又一家瑞銀為大家帶來的造假公司，我們估算科通芯城每股價值0.53港元，對比現時股價有95%的下跌空間。

巴打點睇696 今朝仲上緊但臨收市一下倒插

利申：有貨

中左連登降 763 準備下一隻

買得 試一注先
Btw 之前有個巴打問走唔走好
唔走是明智

正是小弟
上次igg蝕左千五蚊之後冇再落過場
宜家得閒推下post吹下咁
落場玩唔識淡定D同收放自如就會好似我咁 igg最早試過7.3入 但係一路亂咁出入搞到倒輸
新手mon住呢度夠學好多野
呢度好多巴打都好本事 學幾年上樓不是夢 傳聞連登仔個個千萬身家原來係真

晴巴 3836 破左一個月高位，進入上升軌道？

我都係睇左呢個post 個幾月先開始落場
但一用真錢玩就淡定唔到

D錢有血有汗,返工儲返黎炒股
雖然有哂策略咁玩,但見到個倉紅都係會不爽
想佢快D變綠
不過好多時你都唔係要放隻股,升升跌跌只係數字上變動
上星期五跌得好甘既,今日賺番突

持續升勢
有空間升，繼續集氣

3.31有貨 應該睇幾多收手

買大大藍籌，升跌冇咁大

依家買藍籌都要睇定少少
唔好彩又整隻2018就精彩

Ching隻恆大食左未？

睇佢都未食嫁啦

真係未

呢排咁強 有人推上去都等多陣

其實食左先穩陣, 幾個交易日升20%

一開始升個陣已經減持左了
睇聽朝開市點就再考慮下
始終心目中都係諗佢會去到11蚊夾返深深房個價

要先諗定輸會點部署, 唔好淨係諗住贏幾多,
考慮埋輸既時候係走定唔走, 幾多錢走, 走幾多
以免個倉一變紅, 亂哂龍, 又沽又入就錯哂

覺得強勢股太刺激的話可以試下買招商
內銀特別睇好佢

我諗住worse case會係入手價走
但今朝見IGG 係咁上以為有機上返13
尾市見佢係咁落都驚驚地 ，人都亂埋

見400咁樣停牌都無咩運行

有冇人留意87太B 今日大成交突破 唔敢話必升十幾廿%， 不過唔會跌得去邊 唔貪心唔急進既人可以留意

利申：有貨（唔係都唔推介 推介左你都唔信啦）

仲有蝙蝠俠個報告其實淨係出左part 1

我有留意太古系
可以博反彈⋯⋯
呢隻唔差

所以話心理質素真係好緊要
跌小小已經提心吊膽
如果用一直呢類型心情去投資
十居其九都係收皮
同時要諗下自己啱唔啱玩股票

講灟左
太古A個靚仔D

之前唔識止蝕
輸過廿萬

咁多位巴打點睇止蝕位?

我諗法好單純睇個成本做人
有前境但近排唔對路：8%就走一半10%走哂
純粹投機：5%

CX慨念

好多方法, 亦都睇你想賺既目標價係幾多
移動平均線同重貨區都係d止蝕既參考

點睇重貨區?

以前:Set個%例如現價跌10%必須走

現在:學左晴巴個Rule,睇線走人
收市價計3天上唔返20天線,不貪不留
好不幸地呢3個幾月止蝕過3次,819,1888,914
跟住個Rule行,全部睇番都慶幸止左蝕
現價比我止蝕價仲要低唔少,又唔使Cap住舊錢

睇返過去大成交既時候咩價位

信報個網好似有
用黃金比率計阻力/支持位都得,
睇下邊隻岩用

多謝巴打指點
今晚返去研究下

我衰在舊錢太細又覺得隻股唔太差就由佢係度唔止蝕
你地買強勢股係未淨係睇圖買?

story + 圖

我以前都係咁，以為會有翻身既一日
on and off 玩10年，得一隻翻到身
慢慢輸成廿萬

另外想問點睇個價已經差唔多，無得再上?

Ching蝕廿萬都唔吸取教訓

所以無玩幾年
以前玩開仙股
而家玩返成交多既股
799睇住佢好多次9-12 不停上上落落
諗住今次掂
點知貪念又起，上返12又想等佢上13

我新手入市一排 拎到最大嘅經驗係唔好貪
發覺最岩食嘅時間係賺到10-15%
當然放長線嘅另計啦

跟晴巴嗰套真係蝕都有譜

可以慢慢set止賺位 未必10%就放既
我285賺緊80% 仲未放

你食咁多, 我而家差不多賺廿幾, 但見到個勢仲向上所以未食

大佬晴有冇後悔放左金山

我仲有貨
出埋業績先算啦

新手求插 投資黎講賺幾多％就應該離場？我set 5%會唔會太保守？

呢d野邊有準則嫁, 隻隻股大細唔同, 股東組成既結構又唔同

最重要係過往既走勢同將來既前景都唔同

我覺得最主要係睇你長渣定短炒, 短炒既, 執幾%-幾十%不等

長渣就真係睇幾倍以上

20-25% can take profit 除非超強勢股
突破黎一路升 冇做平台整固 基本上係冇咩買入點既

Good job

有貨係到，想再補貨

唔好用absolute %數字黎決定, 應該跟trend, 走勢, 例如最簡單睇10,20天平均線決定
止蝕都係

止賺都係睇翻平均線有無穿
同埋有無穿支持位
學晴巴講 穿左係睇到收市 甚至睇多3日有無起色

講到好似淨係可以得你一個買咁

e 隻太好玩， 一超買就可以食咁d, 跟手就回三日番10天線，大把位你入完佢又爆過。我都唔記得兜左幾多轉

隻1316真係 無端端可以一日插7%

應唔應該走5仔 入66

285似做緊頂，大家睇路

1980

內房

又可以入貨了

460 GOGOGO

內房就先咩事

邊隻

騰訊升到痴線，入唔到貨

點會..

有D後悔入左幾手港鐵..
紮住曬D錢玩唔到其他

從何得知

得幾萬蚊你想玩幾多隻股
邊玩得咁多
到你入左三幾隻,聽日又升隔離板塊,又恨自己做乜入左
都係俾D耐性啦

睇你個心態係想投機定係想睇長線

入700我信

得幾萬蚊真係all in一隻好, 反正幾個月已經儲到, 無必要分散投資

起碼有6位數先試下分散投資

285快d破埋$15

因為覺得好似玩其他走幾轉好過咁樣等收息

係囉
留名學野

散戶由100蚊講到而家

想知+1

+2

留名學野

200

買200同285兩隻孖寶已經夠做
可惜我好遲先入

200 19蚊了
上個星期回一回即刻破左頂

316 破頂 止蝕set43.5 有無得諗？

巴打們用邊個股票apps ,我想邊個股價係最快update ,巴打們有冇介紹

呢一浪都唔少股係咁
唔夠資金炒起成個市

賭股發力

哇屌

823

2382好多大盤流入,追唔追好

呢隻幾好 係現價高左d 無防守性

呢隻驚2018覆牌會拖到佢

賭股提提你
差唔多月尾

會點?

勁

逢月尾會爆一爆

200
今日能否到20蚊

月尾爆一爆
月中回一回
幫手提下大家

邊隻比較值得入手?

唔得
因為多數十一點零到頂
晏晝回三分一

我諗住食完個晏入貨

又好似係 記得有巴打講過開市頭幾個中唔可以作準

388

幾個鐘

巴打目標價望幾多? 本身有渣貨?

1128均價17.3
唔該生生性性呢兩日上多浸

冇貨但
14.78》16.5
15.78》17.7
想黎多轉

明白
見佢落番11.X 價位都算吸引

我就
16.1第一注
17.5第二注

全部未走 ，想睇位入多注

200 好強

Agger
唔生性

唔止蝕都好 最緊要唔好溝

我11蚊開始留意佢

哇屌
唔撚係掛

今日到698

輪流洗倉

係咪經已爆左
今日賭股強到

內房啲資金係咪又走緊?

爆完之後會升多陣
如果你等晏晝回少少買
我覺得10%冇問題

好
想入27

跟你學野

日日都有股突發暴斃

Today which?

285 rip

698

科技股好精彩

$15走左
而家再撈

睇見698個po仲有人提話唔使淆，鬥長命
擺幾年會彈番，真係笑而不語

27幅圖靚仔呀

285搞咩

高開低收 有貨先減

點解會咁
有冇巴打可以解釋下

我留意左285一段時間
成日都係高開低收

285依個位hold左好幾日，有幾次突破到唔夠一陣就回返好似冇咩力，睇圖似做頂/整固

之前高位入左, 賺住100蚊走左
岩岩見倒, 忍唔住笑左出黎

天晴巴打，依排個市有啲亂，幾日就有隻被追擊到停牌，有時升幾百點過幾日又跌返幾百點，最差係個市升但上升比例低到喊
依啲市請問你會點操作？由其依個post到咁多生面口

何猷龍擬售新濠環彩四成股權
新濠環彩(08198)公布，已知悉其股份價格及成交量上升，並獲其控股股東Melco LottVentures告知，正就可能出售其於該公司的全部股權進行商討，佔該公司已發行股本約40.65%。

Melco LottVentures告知，目前並未就出售其於該公司股權訂立具法律約束力協議，惟倘Melco LottVentures出售全部股權，則買方須作出全面收購要約。

Melco LottVentures由新濠國際(00200)主席何猷龍持有。

3888唔爭氣

其實唔難, 邊隻升買邊隻就得

但唔好掂科技股住, 太多隻俾人洗倉

富途牛牛

你認真答邊隻升買邊隻？

200想加注
15.x 有貨
睇$20-21

我唔敢加

其實應該上星期四加
17.2
宜家要諗

上兩星期17.5我都以為高位,依家

諗返轉頭係人都叻啦

2388 $35
但好似升得有d急應該放左佢，等回下再入？

2382又碌左落去

好癲

今日科技股過山車咁

反cup

自從2018 沽空開始

如果我15個幾有貨，一定會16個幾或者17加
有盈利喺手加注可以爽手好多
worst case大不了咪平手走
如果睇20 21嘅，都可以加一兩手啦
蝕得幾多

唯有算
當時無錢加

冇計，我就黎去外國半年，唔想手頭上有太多要日日望嘅股票
依家半倉，倉有 0019太古A 0027銀娛

285本來有賺依家平手走人
1317 高位入到依家都未彈返上去
btw 200今日生性

咁就入番1928喇 半年都冇旭過

🚫科網唔好再入

700呢？

入左3993

車股無乜郁

天晴巴
175睇好，咁有無即入貨？

算唔算突破失敗?

現價唔入得啦

走晒IGG

如果你覺得係uptrend 咁佢回完都一樣會上番黎

1317 無啦啦

7.42入即跌到依家

現價有無巴打會入

6.98入 放唔放好 好似冇乜力升番上去咁

呢一浪係少見既炒市不炒股
只夾藍籌及極少數股份
有唔少股份到高位就突然無力

依家我減少左高追
主要睇後市 恆指會唔會帶動大市上升
而板塊都見到有見底回升
所以入少少等下先

799琴日朝高位想走，12.2走唔切
諗住擺多兩日 點知
日日都係咁 高開低走

2314算唔算回到強勢股

唔好入
可以先走/穿線止蝕

700都見紅

又震多野

好彩今朝走左

1317點走 蝕到咁

減持啦

騰指一跌即刻陷球鏟

跌番曬

我都走左 一走完狂跌
好好采

Igg gg 鳥

1317都gg了

騰指生性呀

會唔會下個到佢

🤷🏻‍♂️ molamola

有冇機升番少少 平個和

反面教材
唔係就好似我咁

點解要咁做 即日走

賺少少既情況下放左IGG , 雖然好唔情願

有賺仲想點

衰貪心

3383尾市加油

穿埋11....

而家個倉紅曬咁制

大拿拿300蚊+手續費

同賭大細冇分別

有無igg 安搭集氣
11.1入

原來你買左 唔怪得見頂

盡情恥笑我啦[so
總要有我呢d廢人唔係邊有得笑

唔爭氣笑左

下次買左或賣左講聲

好吖
終極燈神
股王都燈得跌

$265 有個支持位

700係咪真係要走??

驚乜

唔係 我話唔好入姐
升浪都可以調整 調整完又可以再上
調整完萬一爆落先走

終於見識到

可以盡情講啦 763 696
上呀

好彩今朝AO 走左

ali巴走哂所以打氣？

3968仲追唔追得過

你唔係玩住模擬先咩

有你係到好多歡樂

700一回調預唔預到會跌幾多
上次220->180

唔明點解要即日蝕住走

輸到破產都STRONG HOLD

$265/$255

175
11.66入左 睇12.8左右

763 今日走勢好似唔多好

買700都輸錢其實唔容易

轉玩車股賭股算

3606 30蚊樓上再加注

下次入貨單聲唔該

邊位巴打咁睇唔開700都即日止蝕
股王由得佢跌落$200都唔驚喇

建議個位巴打都係再入多次700
邊到跌低就邊到起返身

支持

利申: 等位入貨

收山
返飲食業算喇
再買股票斬手指

巴打你尋日先話唔落場住
轉頭又入野

1728 今日咁樣搞搞算係點.....

今次係真

聽日再買

股王你都唔堅持呢種心態真係要改善下

回一回俾位你入姐

jame巴，唔知你入700嘅目的係乜
咁高追，照計你應該睇更高先會下呢個決定
但你又1%止蝕，好矛盾
問清楚自己想點唔好益銀行券商賺手續費

我都唔知講咩好…
我本來睇三百蚊
但係個個話個呢排個市伏
咁咪走左先 過左去就由得佢

輸1%就止蝕咁你乜都唔洗再玩

就係琴日入左, 4.8......

我以為你識睇圖

個市唔包括700
一個跑贏全世界

3888 業績好堅wor

仲起10天線以上喎巴打

聽日又走隻姑胸機構出黎就仆街

3836 上唔上得返4蚊

巴克萊不停出沽盤壓住

邊度可以睇到啲沽/買盤係邊度黎
利申：新手

串流報價 要比錢

1317已死

5%以內波動都算正常吧 做咩咁多巴打跌少少都好似咁大件事咁
咁樣天晴巴都好難做

巴打你仲未走？
你好似7個幾仲想加注

日日5%咪話唔驚

金山人地美國又 list，近排 spin off 埋去上海 list，700重貨，驚春

咁仲可唔可以入

呢個問題問返你自己，錢係你，唔係人地決定你買咩

晴巴都叫左提防科技股
做乜仲啄住3888 700呢啲黎追
現價入風險又高
睇其他好過啦

失左$6.9 有反彈比你好走

唔好加住 市況唔就

收到，睇定先

有冇人入左內房股？

姐係短期唔會升番上去住?

夠膽咪 put QQ

700 同 3888 擺埋一齊講 岩咩？

識d 唔識d 啦，未學曬

呢個行為好危喎
可以一日爆上六七蚊

咁我又唔會put強勢股
唔入貨姐
畢竟而家入，佢調整整固可能要捱價
變相我目標價又要set多幾%先掂
倒不如玩車股

諗住放晒200 轉戰銀娛
晴巴點睇

開市升唔到3%以上就走先

763 給力

1728

給LLM力 用蝗語

700出現調整 ？

今日睇黎不宜入貨

今日紅雨
同個市好應景

3383頂住阿

你開波就咁，咩料

IGG

唉，GG

4.71入

一早話左要放啦

各位點睇939？

6.2買入，放唔放左佢好？

你認真?
1%咋喎
係有目標想換馬定咩?

2382 700 3888 799都回
反而內房仲有幾隻升/抗跌

1999今日業績..希望大步檻過

2007我入左之後就跌
不過長線幾好

3333歡迎大家

雲巴仲未見好收減持?

上個星期五買咗2007

次次出業績都撞正跌市

8.2入表示未驚過

內房睇長線?

RSI背馳, 睇路

冇咁快

表示都差唔多價位入 長揸算

琴日入左一手1813@5.7,睇下會唔會追多手

大家點睇1088？
留意咗一排 見佢又逆市 五線又向上 算唔算強勢?

賭同汽車都跌

好你唔多, 7.69入

hsbc,好貴,但穩

渣打 平 但試過突然死ser

每宗買賣收0.4%

你搵下連登啦
幾乎日經POST...

大手交易就券商
細玩就銀行

唔計穩陣 只計手續費

762 呢個禮拜堅到呢......

細玩反而係銀行?

細玩就銀行

賭股尋日升唔少喎巴打

日日都升既呢個世界冇窮人啦

減持左1728
到底呢隻野咩事

868 逆市大升，上7.5有冇可能

669仲有冇巴打有貨

殊。。。

1728 跌10%都嚟緊

長揸緊

內房勢頭好似幾好,有無巴打會追貨?

唔駛諗走哂，輸少當贏

如果2007再生性d就好了

都OK丫,今日黎講有綠字已經算係咁,我覺得

手上得一手1813 見住佢係咁上,開心得黎又有D唔開心

港鐵係咪已經收咗皮？

黑雨

1317咁波動動到我心都震

咁突然既

一日要搭火車,一日都唔會收皮

一日有人買地鐵上蓋樓

44有貨未驚過

2319氣勢如虹

1317個勢還在嗎
定應該先走

晏就繼續有市定點?

有市, 繼續跌

渣打抵，但平均半年死一次server

其實又唔係死太密 除非你黑仔到市到仆街你隻股大跌 又咁岩死ser 啦

2777都抗跌
前排炒過一輪

#385

我尋日都入左

我尋日都入左，你幾錢入

下午應該會倒升, 係大戶入貨先會轉黑雨以我經驗

咁堅😧

763 守唔守到10天線同前浪頂， 現價入，跌穿20天線走得唔得

489 破底繼續向好，睇$9.3

唉屌

坐唔坐好?
係咪業績差過預期?

仲諗緊1317走唔走好
又彈番上去

通常業績後跌都無咩運行，睇路

totally agree
有2次止蝕都身受其害

又上番近10天

好怕又一野轟落去

點睇2331

唉
暫時仲未買過一隻食到糊，望住啲重磅升就有份

700落番260就入手

我係你地就而家入763

恆大咩事 做咩突然抽升

igg 是咪已收皮
又一次跌穿之前低位

狂升，🤘

帶埋2007 3383一齊啦

Same here

200近期有無機上到廿蚊

762 轉強 ?

坐緊直升機

帶埋2007啦🙏

恆大short左

晴巴可唔可以update下睇法做個參考

有冇人解釋下咩事
利伸 有少少係手

升左1個幾👍🤘🤘

隻460成日唔上唔落
個時3.7入,唔記得止蝕.
依家3.4都唔知走定坐到等除淨會唔會有機會上返好

一早穿左20天線仲唔走
轉左勢啦

有冇人可以講下點解國泰炒左咁多人，證明業務有問題，但今日都可以升咁多

屌 放左倉底唔記得睇

762 我頭先問咗
Google 翻原來係電訊業混改

而家呢轉係炒消息
但係將來混改帶嚟嘅利益就可以係長期嘅升勢
(i.e. 長期唔係升硬)

因為每年慳左成本對公司好

1548點睇？

妖股

中過伏 咪掂

又一隻400

國泰本身個架構好複習 呢次乘機炒d old seafood 可以減省好多人力成本

外資一路沽空恆大一路唱好

外資沽空完啦 已經輸左
如果唔係點會爆得咁勁?

460.再見了

2007發力啦

業務前景係ok, 但不斷俾人舞高弄低
業績好都一日插1X% , 你玩埋我果份

狂升🤘

Gogogo 2007 🤘

咁而家好唔好高追恆大或者2007？

恆大風險高唔建議啦
2007穩定性高
真係唔好彩要坐都唔會話坐到血本無歸

目標4蚊 可能要坐 等唔到就走

大行又撲出黎唱好698

1980 都開始爆了
利申：5蚊有貨

1728依個價入幾好

1999倒升返

真係唔知發生緊咩事
綠住收市就好了

以1918為例 $10.5入
應該係咩位加注？

收市守到20天線再考慮

3383咩事？

痴左線阿媽

巴打又贏

我以為我眼花

內房比恆大拉曬上去

恆大高低收市 痴線

成燭靚到

內房嬴曬, 巴打們fat fat

好簡單, 一間航空公司D空姐質素係好影響佢受唔受歡迎

國泰作為龍頭, 本身已經好多中女空姐, 依家炒一批出黎, 請過班後生既

搭都搭得開心D啦

2007高追左

咩位入 呢度唔少巴打都8.2左右入架好似
利申8.2入

8.32

心急左

冇事既小小啫

上十蚊

內房仲追唔追得過

1238圖仲ok? 前排回調佢都叫拒跌力不錯 內房轉勢的話有運行？

內房大升🤘🤘

有點擔心聽日如果恆大頂唔順
會拖到成個內房既勢

u盤都5m轟上頂收聽日多數繼續

我買左兩手支持下

1738 $4.5止蝕
準備加注2007

又黎炒科網

支付寶明天殺入香港

700

700gogogo
支付寶阿里巴巴既 兩隻一齊升

點解咁講

3333 🤘

內房gogogo

恆大，碧桂園gogogo 🤘🤘

可唔可以唔好鳩叫得太密

今朝開市8.38加左注2007

1999

Agger

Sorry🙏

汁？

1918

d 小學雞留言睇到好煩

尋日有班on9 彈隻2007

跌幾格又嘈 買貴幾格又嘈

揾人幫我維持下秩序

晴巴你地頭,旁人出太多聲喧賓奪主唔係幾好
btw走科網入內房等車股

今年回購個時入左

太多尻叫推post

block 晒嘈到死, 完全係市場噪音

btw 2007 叫下春先啦

淨係諗住入黎跟風 買股但唔識股 自然會好驚 因為自己唔識 d錢既命運唔係自己控制緊 自然跌幾格就驚到瀨屎9叫

真係學野就學下點搵股 一個股跌咪搵第二隻股頂上 升的話都要繼續搵第二隻潛力股 搵下搵下就會有自己一套投資理念
加油啦咁多位巴打

2007 幅圖最靚最穩陣
3333 你要預佢急升急插 有咪落定止賺推上
1918 3383 960 都ok 睇埋聽日都收陽燭 可確認再加

巴打點睇1099 ?
應該停止左跌勢，好似轉強緊，但未確認係咪只係反彈？

Thx 晴巴

你無提2777，
我見呢隻好似落後其他，
仲係10天線附近，水位好似多啲
定係佢較弱揀其他好過？

晴巴,點睇1813
5.7有一手,依家猶豫緊加唔加碼好

圖唔靚
同版塊其他都已經回升突破ing, 佢重係下降軌, 884 同理
不過話說上一輪佢都係慢過人

2777 1813 都較落後 圖表ok
因為內房都仲係突破初段
所以我集中玩最強果幾隻先
你入黎坐下都得既 風險較低 唔驚急回

似反彈only 我寧願睇2196

巴打們點睇285? 13蚊入, 前日冇啦啦炒上15蚊, 開緊會冇放到...之後又跌番, 宜家慢慢穩升...建議到咩位放好?

1910 痴左線

科網股暫時麻麻，285係uptrend，但動力無乜，咩位放果己決定啦

都有一定進帳，不如寧買當頭起，換換版塊

預左渣多一段時間, 反正trend不變, 暫時唔見佢有咩動作
怕擲住d錢既咪可以拎出尼先

升左$2

1999突破 咩位可以加注

龍頭內房688都開始爆

睇好咪隨時加

講完又破頂了,後悔吧

7.04有兩手，set左7.75止賺
已經準備隨時俾人屌返落黎

巴打FATFAT

幾舊水

小fat巴

琴日都收市前高追左幾手2007
諗住今日會趺返

又loop 係咪想比人block

都話2007走勢好又穩定
基本面同圖都唔差
真係跌都唔會坐到血本無歸

順路講姐,抱住左死既心態

搭左1日恆大順風車..今日都係換返d低風險安心d..爆上雖然開心..但會好驚..係咪新手心態

穩陣可以揀2007

做好止賺/蝕 又唔洗太淆嘅

941 是否轉勢？

1317咩環境

等死

992已經賺左幾轉
呢隻好好炒

好後悔

走先？

其實呢隻係4.6-5.4之間都可以炒
以經係呢個RANGE上上落落好多次

3836好似係大股東增持股份先升得咁勁
基本面有D差

3888 個勢似比個莊禁緊個價

之前$5入左一直冇賣到一直到依加

希望上翻去就收手

66企穩20天入得過?

好似係43.x 頂住頂住

屌頭先插左落7.8觸發止賺
7.83放曬了

想入一注

算啦賺左冇所謂，玩住第2隻

3.7就收手

今日最低先跌得1.幾%
洗唔洗喊晒口咁

4蚊買

不過信心都有嘅 會繼續坐

200 285中長線唔錯

我諗住慢慢坐返上4蚊先放

今日追左銀魚。。

幾時到汽車版威豬

新手，有乜長線睇好

公用股

REITS

你今次大煲喇

我買左

屌你早響嘛
我趁仲有錢賺出貨

1098 現價入唔入得過

準備入

即係點? 22個7買左

車車上阿

有無睇好邊隻

自己本身有買海通d保本證劵 唔知股票掂唔掂

6881幾好

炒到呢個板塊利好後市

晴巴覺得52仲有無得上？

uptrend
玩呢d 股要有耐性

2314企得穩10天線以上，應該還有得升

幾大機會

2343又有番力升

3333大上大落

大師 其實有咩蛛絲馬跡睇到今日爆劵商股

66穿埋20天係咪開始轉勢

穿20天計收市價返唔到20天線上面確認轉勢

無資金個市根本唔洗睇

隻1128真係笑左出黎

66都係等收息姐下

連續3日?
定係任何一日

連續3日 打漏左

今日咁靜

冇北水冇野好做

車股仲未郁

内房回調番少少 想入注2007

車股發威未

靜到

[quo te]
靜到[/quote]

好悶

好悶[/quote]
內房好多都回調但恆大又沖緊

下星期應該仲有機回調低d

內房好多都回調但恆大又沖緊[/quote]
成交縮量跌唔起，什市一開德意志入場掃盤

預大市回調兩日 個股3%以內屬健康回調 之後可再彈高d

晴巴665點睇

點解咁睇呢晴巴？

303 又破頂了

強勢板塊回調係加注機會 唔知有無人驚到掟左貨

178 303 179

上次 799 都有, 今次點會冇??
人類總是要犯同樣的錯誤.jpg

呢到有人跌幾毫都慘叫啦

諗起上次有人799回調未開車就止蝕

762 點睇
整固中 ?

前幾日set左11.2入799 唔記取消番就去左食飯
番到黎入晒'.....有排坐 仲諗住抽黎6月1入金沙收息
E家唔知趕唔趕得到sosad

覺得799上唔翻就早d離場玩第隻

睇埋29號先 但真係好入肉 唔捨得走

其實依家既3333 即係之前既799
兩隻都急升 爆得好緊要 最終會急插
3333 就爆緊 799 就爆完
舉例 如果你今日識換799 去3333
已經賺番哂輸果d
重點係個玩法 唔係單單一隻799

晴巴
我玩左好耐都未克服到蝕住放既心態
晴巴當初玩 有冇咁既感覺

Ching你大注入定點？

今日低位, 明日高位,
把握好位止蝕

講係咁講, 但最怕做燈, 一換馬就一齊沉船

星期三有番北水 可能有啲機反彈

3333升得急

搭棚

799 昨天唔係上左11.2咩 無走到？ 我11.12入左都未怕 始終覺得佢下次業績都會好靚仔 11蚊頭仲可以守下 12 13蚊入就唔知

業績其實一早反映哂有突啦 而家擺明資金市硬爆上去 唔好再信業務喇ching

7手....

唔知醒 我記得係開左市冇耐就跌番落去

呢d時候跟緊d 睇下星期一開市嗰個鐘走唔走到啦

799會俾人炒返起不過我睇冇咁快
我諗6月中尾左右入定貨再等一兩個月就差唔多

799呢幾日都高開低收
lunch 之後急插

隔左幾年，最近想玩返股票，
想問下有冇巴絲記得教人分析陰陽燭果個支那網係咩?
我只係記得佢係名係number, 之類咁

定係有其他網更加好?始終唔想睇殘體字去學

想睇完搵返D基本知識，先再跟咁多位巴絲學野

investopedia應該都齊

通常業績符合預期都係跌，除非好似騰訊咁

港鐵入唔入得過

公用股輸極有限，最多坐住等收息。
不過低於20天線，睇多2日睇下上唔上番，
否則短期可能有壓力
而家唔好接貨/入都入小注博

寧買當頭起，睇下內房仲有無得炒好過

岩👍，2007

隻1918仲有冇機跟住個板塊齊齊上

1918回得急過2007
無貨應該㨂邊隻

Sp 等接貨

sp點解

short put

179, 285, 2628, 3993

2007 入唔入得過

285現價入ok??
好似幾都幾穩定

3333傻撚左
rsi已經去到90

呢隻炒股黎 會一直衝直到最終急插為止

1918 星期五尾市守番跌-3% only 所以都叫守到

睇資金 睇圖內房呢一浪應升到你唔信

內房股有d 屈機

內房又爆

大師

留意下電力股追落後
836,902,991

呢個板塊都唔錯

on99內房無貨揮手
個倉真係唔夠雜唔夠分散
應該多2,3個版塊

2007現價入 定等佢回調再入？

上星期你唔入？

你好

咁邊隻升幅比較好

抽唔抽番799出黎好e個價
個個高位好似好難搵野入咁

991 爆發力高d
902 穩d

其他股跌到7彩

連續8日係5天線下, 自己睇路, 而且700都似會調整

星期五回調5%內係加注機會

上星期入左 再想入多注

仲有2380 同958

諗得黎都爆左啦

音樂椅遊戲..無人知幾時完
自己諗下如果高位回3-5%頂唔頂得順

本身有貨 一開市再追左d 好刺激

一樣
8.5果陣入得2000股 諗住再回調一下先大手
點知今日就爆左

大家target咩位？

10.5

幫手回一回帶

記得個陣有個人買碧桂園入早左一兩毫就唔開心

上星期回即刻入大注2007 3333，大家可以set定止賺

上星期加左836,
原因
比其他高息同就黎派息

上星期回果下剩係入左3383同2777....

3383各位目標價幾多？

2380郁得好少，買左半年都黎都冇乜上落

2007應該好快到$10

Yes

2007 條線咁靚
反而我3383唔知點走

沽空內房既外資投降未

3333

話2007呢堆內房背後冇中共撐住
我都唔信

唔少油水

最簡單, 10天線穿就走, 進取既就穿5天線

$9

1918 去到依家都仲有力衝緊

跟

呢隻回果下仲刺激

有無人現價追2007 3333

有無巴打渣緊1813…
1000股@5.7…唔知追好定放好

揸實啦 就破頂又就黎派息

...........

唔好追please

3333實在太瘋狂
根據大時代港交所既經驗，切勿高追

14.5入 15.54放了 好刺激

如果3333插水 2017係咪都會受拖累 ？

早市得317億成交

669破左頂，現價加注點睇？

利申：35蚊有貨

不需要

想現價追2007

有冇人現價入左3383

剛放埋 見3333回落番

睇好上9蚊

7.5 入左？

現價放左2007？

3333 高位回1蚊

而家就答到你

而家就答到你*

係

9.5放了

2007止賺位應該set幾多

我依家+10%都諗緊放唔放

今日唔係內房股買入機會

有咩板塊入得過 除左內房

紙

set左6.15,trigger左…

買左貨同開左call

你放哂d 內房股可以出番去

😂

係囉d內房股升埋今日無喇
都話除淨前炒作黎咋
快d賣啦 巴打
唔想睇住你死啊

285爆左出尼

3333 仲有力上 l

696 694
依d航運板塊冇貨既話值博率是咪唔高？
見升左咁耐，d 資金又唔係流入依個板塊
冇貨是咪唔值得入？

揸799揸到心都灰，成12蚊入而家又放唔落手

有信心咪繼續揸囉
無信心咪放囉
成日叫春無意思
我一入836就急插
等左兩個月先升返
然後再加注
你望住3333,2007緊係灰喇

技術面其實幾好 一路都有mon 呢兩隻
只係大市流入二三線既資金的確唔多
好多技術面ok都升唔到幾多
你要睇後市係唔係炒起成個大市

其實炒內房做乜2202 食左豬油咁

2202本身就大隻
加上早排有個唔知咩負面消息搞到佢跌左成蚊

同1928 原理一樣

手持1813 同3383，換馬其他內房，係咪揾嚟搞冇咩用

坐下啦

如果依家偷步入一小注
止蝕是咪set 20天線？
見現價都好近20天線
如果set 20天線好似會好易震走

換馬即係要估中一隻跌 一隻升 操作難度高一倍

3383 內房中跑得快
1813 內房中較落後
咁揀其實已經夠balance

2343點睇

咁唔換啦，唔該晒
我見2007, 1918呢啲跟3333升同跌，但3383跟升跟唔足，跌時又跌突

晴巴覺得後日北水翻黎會唔會繼續沖上？

3383岩阿

我都諗住現家入博佢似今日開市跳 想聽下晴巴意見

#791天天天天晴2 小時前
今日唔係內房股買入機會

唔該巴打 ....睇溜左

我11.24入左7手
10.68放左 忍痛...冇計 有排等

搵啲靚股好快追得返

點睇604？填左啲地比大地產商

轉下第二隻玩嘛

科技股唯一清泉

200尾市好chok

中午放曬所有地產股 等聽日搵位再入過

咩心態

巴打你指內房股?
有無咩心水number同價位參考下
我就望返1813,如果落返6.05就入

先知

聽日唔開市

呢到係咪冇人會講823同688呢啲藍籌

823已經連收2日60樓上，再之前果日收59.95
由3月中~$51升到今日$61.5
過晒16年$58嘅高位
6月7日(下星期3)放成績

688內房龍頭已經落後左一排，5月低見21.5，依家叫做升返啲，但同其他內房比升幅冇得比

要睇番個業務地區
2202 688 業務比一線城市既房屋限購政策拖累
相反 3333 2007 呢一類無咁受影響就係咁炒起

20蚊好大阻力

3333狂升

2689 2002 🕵

688 仲係dup 內房黎講佢真係跑鬼輸哂
823 55 果時呢度有講

有冇人買左272

點解呢？

而家7.4，仲入唔入得過？

而家$6.1，仲入得過嗎

有無巴打睇緊1137

你好似去錯post，快啲閃，會俾人屌

出返去

屌，係喎仆街
Sor唔好理我，自膠

6030 定 6837好
本身睇好6030 但新聞又話罰3億
吹緊A股入摩 會唔會係準強勢股

288點睇
仲有冇水位？

中國電力股開車?

大家點睇內銀版塊

請問大家係點發掘落後板塊?

有冇其他卷商股介紹

呢度追強勢股, 落後版塊佢地唔玩

中興之前都罰幾億美金 罰完升得仲勁

拎黎做下教學例子
1137 一路直上 係咁爆 無回過 直到最終見頂出大陰燭
咁成件事就爆完 派貨 唔好呢個時侯入
佢一路爆果陣 你夠膽就跟炒 無得等回 玩到大陰就散水
3333 都會似呢種走勢

唔可以咁武斷, 我覺得要睇埋聽日, 如果聽日係繼續陰就真係散水

相反係升既話, 就係繼續爆上

點睇285走勢
成個板塊都仆街係得佢向好

但係3333如果暴跌會唔會影響內房走勢

呢隻真係唔識睇, 1211揸住咁多285都唔識升

好大機會, 話晒係成個版塊升上黎

不過3333就升得特別癲

會唔會聽日暴跌

其實而家炒緊咩板塊?
仲係內房? 賭股係唔係開始行 ?

券商算唔算有得炒

電

肯定會影響, 成個板塊升返都係靠3333撐住,
如果3333暴跌, 一定會拖累其他內房

其實覺得個市好難玩
一爆一個版塊就下下十幾%
玩幾日就散水 都唔知點跟

點止幾日呀

身同感受

一向買任何股票都要緊守止賺止蝕
寧願你順勢入場高追都唔好低撈植物股

點睇175，有資金流入

咁3333應該長追，追到佢跌？

內房都係靠3333帶升

2007 幾時到頂？ 星期一升到咁盡

巴打門，有冇話set 止賺止蝕，係本金幾多%

唔好怪我屌鳩你
下下問人幾時頂幾時底點樣答你?

2689黎料 企穩九蚊 直望十蚊

睇下各位大師有無咩睇法姐 sorry

止賺要好堅定

通常唔係跟%止賺止蝕, 係睇個隻股既走勢, 平均線, 成交量...

問幾時到頂問之前諗諗先...
問止賺嘅重溫下晴巴理論，詳細教學，
細心咀嚼下，好嗎？

大家用咩網或apps screen 強勢
港股360 我多數搵52week high 嚟搵
但好搵screen 到破20天 或 轉勢股

2007應該仲可以升，$10

400復牌了

今日回調3%以內都可繼續keep?
咁係咪加注好時機？

理論上係 , 等下隻啦
下次我玩下

底就打左 上就好似唔夠力

992 有人5,2 買

175黎料

285 科網清泉繼續破頂

資金又返去炒呢隻

賭股破頂

破埋15.5就正

巴打，小弟仲係學緊股
現時情況係咪應該cash in hand會比較好d呢？

除左股災, 從來都唔揸現金, 現金水平只係保持係你夠食飯就夠

但係仲有咁多版塊去抄咩
同埋所謂強勢係點感受到？不解

重心200,285,2007已經夠做

呻下先，車股上未

恆大未散水，睇黎仲有得炒

輪流炒作, d資金唔會多到同時間炒晒所有版塊

強勢股簡單黎講就係升極仲有既股, 但最主要都係靠經驗去感受, 炒得多就有感覺

288 破頂現價買，穿20天線就止得唔得晴巴

700有冇人趁而家買

我認同你地既理論，曹仁超都講過用勢
但係有無書之類既野推介ar，爬上去又不太見到，我都想以自己能力搵強勢股

得 幾好

$271 首個支持位

穿左

晴巴點睇921海信科龍
見佢浮係10天線上好幾日,未有突破,想入一注仔

3888回落 仲有無升勢

30啦起碼

可以
我都睇左好耐
通常郁我先跟

無

買本美股隊長睇下 我覺佢種方法可以應用係港股
佢歸納兩個玩開強勢股既trader既交易方法，兩個都係屈機

700大回定小回
好似想試20天咁

買大細

多謝，放工搵下先

資金炒返汽車板塊？
1211 一支陽燭上去準備破頂
10天穿20天線，成交量增
形勢好似幾好。

入左700 準備再入2007 同1918

內房回緊

打算幾錢入2007

6.12入左902
以為今日會再升 e家變賠
但又想轉去金莎收息
點搞好....求各位偉大巴打意見

星期一係175 同285之間簡一隻 簡左285

殊

現價6.1 跌得果2仙
你應該好快比人叫出去

on99,一日定輸嬴

金沙又好好咩

今日買聽日要嬴, 巴菲特都唔得啦

買左六月700 280蚊CALL, 今日收市穿270真係唔撚掂

咪係⋯⋯咁多賭股唔買，走去買金沙
收息不如買 匯豐 地鐵 領匯

嚴禁討論及買賣1928就黎要擺係個topic到

買賣金沙唔係問題,重點係佢個操作摟屌

諗住收息...聽日除淨....

今日內房小回，應該加注？

爆左一排
唔一定仲有力啵我睇

你等除淨完睇下佢升定跌再決定買唔買咪得
收息呢樣野根本左手交右手

我諗未係時候住

700應該等落20天先?

阿哥，收息D錢咪除凈度黎㗎囉

不過曾幾何時我都有好似佢咁諗過

所以我買d咩所謂收息做乜, d錢係你袋番落你荷包

本身有貨可以坐定定咩都唔做
睇佢整固企穩先
加注唔使日日加

大家應該明日日比呢d 留言激親既感覺

2689同2314如何

吉利開車了

追175 好無

可以追嗎?

由突破$11.5 開始睇好
$12.5 係個關口位 衝穿左變支持位
可能高追左會回 可能直爆 自己衡量

做左底 但未有力上

咁係咪應該睇定啲，如果入邊隻好

若銀娛今明兩日收市企穩$44
即是突破之前兩頂
可以留意下

追左175

13.12追入？

寸寸貢呀
輸緊喇開心啦

700俾你搞到輸錢，唔係講２句都唔得呀

入左幾手700

1211勢頭幾好

死仔包
仲有咩貨出聲逐隻同你入一手

992
熊左

175

700 今日應該跌夠掛

唔同，收息另外仲要俾手續費

成6、7蚊

留意3333
前兩日我放曬仲比人話咩心態
轉玩車股

利申 今朝入左175同881 留返2007

留名等睇聽日車股回調內房繼續爆

咁講野架

Ching d 3333

3333開緊大陰燭day low 喎

前日14.8放左dd

邊度有大陰

成7% 架, 對比星期一果支係細既

200又係尾市勁chok 日日賺

yes 我頭先有提到

相對其他汽車股幾落後下，但黎緊既雲軌業務唔知會唔會令佢既股值更上一層樓，早排$45入左沉左好耐
，暫時睇$50, 175受棒，1211應該會跟住炒上。

另一隻，2020, 前排受配股集資跌左落黎，經過兩個月整固今日一支陽燭彈返上黎，成交配合，10天連穿上20天同50天，未有貨想入，睇下可唔可以上到上次高位$25，聽講好似集埋既資金等再併購品牌，到時又有得炒上

資源股係咪仲未有運行？
3993, 323

成千億成交個vol都仲咁低，388又唔識郁

有貨覺得起碼要減減倉先 睇之後走勢點

尾市攪咩

其實內房除左3333 其他都係回1-2% 講到世界末日咁

其實有幾隻仲升緊：
3380, 813, 2777, 604, 1813

師兄好野👍

無 唔好掂住

1211 落後股反彈 今日係有d 勢
以圖黎講 我會揀175 多d

2020 太難玩

有線跌左9% 仆街了

1211 驚唔驚好似之前咁升完一日之後唔識升

1211 走哂, 留現錢算

今日入460會唔會衝動咗

我會等破3.5先

咁既公司跌都好正常

晴巴可吾可以講下400

有邊樣諗唔開要玩呢隻
出返去洗個面認真諗下

內房今日跌返 係咪止賺既時候
2007

係呀
快d 走
唔走聽日趺1-2%就又做on9仔

參考2018

上一日食糊日

留意返點止賺啦

前日無食糊係咪可坐多陣先

無貨又係唔係可以入返d

賭股既話 27 定880 個勢比較好

老虎蟹都買賺錢果隻
貪平買廢股真係學壞手

你答我，你依家去澳門玩
你去葡京定係銀河

好比喻

答案係去是但一間都無錢買股了